[追擊何妖] 突然諗起何妖係有犯罪動機

唔知有無人提過，當年呢條友係曾經提出過殺無赦，證明左佢對異見人仕既態度
我地係咪可以由呢方面對佢進一步引證佢幫政府殺人？

推推

推